[突發多圖]頭先落街食飯見到財政經台低置大業主山林巴

聽到佢鬼鏈咁嘈,行近啲先聽到咩"全部唔計","龍巿gogogo",臨走重叫淡友俠記得月尾交租,真係唔該晒佢

山林巴做咩畀完負評就走呀

唔係好搶口架咩?

笑到gap gap 聲

睇唔明幅圖，條尾拖地嘅？

條撚來的，上面有個頭

巨根

笑左

點解會發生d咁既事

睇完樓爆新聞我一路搭巴士一路睇番低置區
岩岩番到屋企忍唔住喊左 真係好心痛
點解 點解你地要開post 明知樓爆都要死貼欄貼 山林巴做錯左d咩要令佢發生一次又一次既傷害 琴日我已經好擔心 病左都重要上低置區

你地就唔可以俾佢休息既機會？ 有無諗過山林巴既感受 呢2日山林巴係財經台都顯得好唔舒服啦已經 重要貼樓爆新聞想點呀

我唔知你地究竟當佢地係一個明星而去追星定係一個互相支持既朋友 山林巴點解成日都要保護我地淡友(提月尾記得交租) 而我地部分淡友就唔識去保護番佢 係要做d低置仔討厭或者唔開心既事 唔識得企係佢地既立場 心態去諗一諗咩 剩係識跌跌跌 劈劈劈 大佬呀人地連打2日J唔攰架咩 俾d時間佢休息啦好無

山林巴最憎蘋果日報就係咁解 個個好似淡友咁 報樓爆都唔係第1次發生架啦 想博咩姐 博可以畀山林巴計跌？ 唔該你諗清楚自己係咪真係可以自稱為淡友山林巴呀真係唔好有事 唔係既話我會內疚一世點解當時保護唔到你

唔係你身邊 我宜家個腦已經一片空白 都唔知自己打左咩字出黎 宜家得一個願望 就係山林巴千萬千萬唔好有事呀 心都碎埋